其實因咩事跌？

北韓同美國

太多好友所以跌

其實打既機會都唔係好大
上次有幾隻航母入左去都冇事啦
呢2條友最叻就口戰
說好的圍牆呢

金仔成日搞搞震

大戶覺得連登班鳩叫撚好嘈, 要佢地收聲

愈跌愈嘈

借題屠牛

點解之前升到澎澎聲你班好友唔問因咩事升？

我會相信係股票週期 完左五浪咪入a浪

利伸：趨勢投資同wave theory信徒

震市，殺牛

新沙士都係呱